比女友打左幾巴還左拖 尾家好後悔

事源佢發脾氣 打左我幾巴 後尾我忍唔到手
尼家好心痛 好後悔 我好愛佢

後悔打少左？

點解女人可以打男人
男人唔可以打女人

你睇下做男人幾撚難

呢個女人唔尊重你
唔值得你愛
搵個第二個啦
唔係就算你地好返甚至結埋婚
佢都會係咁

後咩悔 飛啦
有暴力傾向嘅另一半要嚟做咩
我幾嬲都唔會郁手打男朋友
係愛嘅點打得落手

點還拖法先？ 佢又咩事摑你先？

你中出即飛+搞外遇所以摑你 然後你amigo上身打到佢入廠
同
佢發大小姐脾氣摑你幾巴 你輕力推開佢

係兩件事嚟 講清楚先好r連登仔支持

你好錯

自膠
你無錯

我係預言家黎
你聽日出黎遊行
佢就會回心轉意
我估錯嘅即管打柒我

痴線！女人打男人就得，男人打女人就唔得？
咩時代呀，男女平權喇

女人都有被打既權利

我唔知你咁講咩居心

唉 我自己本身都係反女權嘅人
但我後悔覺得錯係因為我真係好愛佢
就算佢打我 都唔代表我要還手

我明白 但有時中意一個人自己都控制唔到

可能我犯賤

同佢啲fd飲野 可能我冇乜理佢就唔開心
走嘅時候想氹佢比佢星左幾下咁

打人就唔啱啦

唔洗你講我都會行

兩個人一齊下下都要講公平有咩意思

你點還拖？

打到佢入深圳人民醫院

打左佢臉一巴

咪係,而家D女權被寵壞曬,成日出手打男人.男人絕對可以還手打女人,女人唔係大曬,佢出手先就要打到佢以後唔敢

後悔冇用摺櫈

on9